彭博社：黨安法令日本正積極考慮讓東京代替香港成國際金融中心

講好 lock 同rock先

尾音仲要收ku...聽撚死人